有無人試過肋骨下邊個位有野頂住咁？

話說呢幾年都有呢個情況
好似我個肺下邊生咗舊野凸咗出黎 而導致肋骨之間夾住粒凸舊野咁
好痛 係基本上我要個人唔郁 或者係慢慢扭腰先好番
都係1-2個月黎一次

有無人有呢個情況？
我有啲想照X光
大概流程係點？

腫瘤

識fd同你一樣
最後走咗

留名睇在線診症 再黎個網上手術

利申：深信連登能治百病

要切

我都會間中咁痛，但係喺左邊，都係唔知咩事

恐怖醫學有講

RIP

試下去普通科門診問下睇下 可能會轉介照x光

有
同你個位一樣食太飽有時會頂住有啲痛，x-ray又照唔到
不過比醫生摸過又話冇野

下世小心

震驚！
我都係咁..

上市應該有得搞
連登好醫生

幽門，驗下啦